# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# Maruku <cpalm.org@gmail.com>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-12 01:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-12 01:56+0800\n"
"Last-Translator: Maruku <cpalm.org@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:25
msgid ""
"\n"
"\n"
"Error - Application launched with Python 2, please install Python 3 and delete Python 2\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"錯誤 - 應用程式使用 Python 2 啟動，請安裝 Python 3 並刪除 Python 2\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:49
msgid "Error installing {0}, close the application and you can install the module manually by typing in CMD: pip3 install {0}"
msgstr "安裝 {0} 錯誤, 關閉應用程式然後使用手動安裝模組在 CMD 輸入: pip3 install {0}"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:51
msgid ""
"\n"
"Checking if all required modules are installed!\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"正在檢查全部必要的模組是否已經安裝!\n"
"\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:86
msgid "Everything looks good!"
msgstr "一切看起來都很好!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:88
msgid "Unable to get required files! Check your internet connection"
msgstr "無法取得必要的檔案! 請檢查你的網際網路連線"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1334
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2470
msgid "Check if there's extra spaces at the bottom of your titlekeys.txt file! Delete if you do!"
msgstr "檢查 titlekeys.txt 檔案底部是否有多餘的空格! 如果有，請刪除!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1355
msgid "Error!, Missing CDNSP-GUI-config.json file"
msgstr "錯誤!, 找不到 CDNSP-GUI-config.json 檔案"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1485
msgid "Select Download Location"
msgstr "選擇下載位置"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1486
msgid "Preload Game Images"
msgstr "預載遊戲圖片"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1488
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1709
msgid "Load Saved Queue"
msgstr "載入儲存佇列"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1489
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1710
msgid "Save Queue"
msgstr "儲存佇列"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1493
msgid "Aria2c will be missed"
msgstr "Aria2c 會造成封包遺失(停用)"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1494
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1540
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2544
msgid "DISABLE GAME IMAGE"
msgstr "停用遊戲圖片"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1498
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1532
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2499
msgid "Mute All Pop-ups"
msgstr "全部彈出視窗靜音"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1499
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1526
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2344
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2522
msgid "Disable NSP Repack"
msgstr "停用 NSP 重新封裝"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1500
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1534
msgid "Disable Titlekey check"
msgstr "停用 Titlekey 檢查"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1504
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1544
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2642
msgid "Enable Shorten Name"
msgstr "啟用短名稱"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1505
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1548
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2652
msgid "Enable Tinfoil Download"
msgstr "啟用 Tinfoil 下載"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1506
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1552
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2855
msgid "Enable SysVer 0 Patch"
msgstr "啟用 SysVer 0 補丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1510
msgid "Save Windows Location and Size"
msgstr "儲存視窗位置與大小"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1515
msgid "Scan for existing games"
msgstr "掃瞄現存遊戲"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1516
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2786
msgid "Base64 Decoder"
msgstr "Base64 解碼器"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1519
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1684
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1713
msgid "Download"
msgstr "下載"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1520
msgid "Options"
msgstr "選項"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1521
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1528
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2341
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2516
msgid "Enable NSP Repack"
msgstr "啟用 NSP 重新封裝"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1530
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2496
msgid "Unmute All Pop-ups"
msgstr "取消全部彈出視窗靜音"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1536
msgid "Enable Titlekey check"
msgstr "啟用 Titlekey 檢查"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1538
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2541
msgid "ENABLE GAME IMAGE"
msgstr "啟用遊戲圖片"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1542
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2639
msgid "Disable Shorten Name"
msgstr "停用短名稱"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1546
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2649
msgid "Disable Tinfoil Download"
msgstr "停用 Tinfoil 下載"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1550
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2852
msgid "Disable SysVer 0 Patch"
msgstr "停用 SysVer 0 補丁"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1555
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1589
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1904
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1591
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1905
msgid "State"
msgstr "狀態"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1603
msgid "Game Image:"
msgstr "遊戲圖片:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1615
msgid ""
"Click the game image above \n"
"to open the game in the eShop!"
msgstr ""
"點擊上面的遊戲圖片\n"
"可以開啟在 eShop 裡的遊戲介紹!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1626
msgid "No Demo"
msgstr "排除試玩版遊戲"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1631
msgid "Title ID:"
msgstr "Title ID:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1639
msgid "Title Key:"
msgstr "Title Key:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1647
msgid "Select update version:"
msgstr "選擇更新版本:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1657
msgid "Download options:"
msgstr "下載選項:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1661
msgid "Base game + Update + DLC"
msgstr "遊戲 + 更新 + 遊戲追加內容"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1662
msgid "Base game + Update"
msgstr "遊戲 + 更新"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1663
msgid "Update + DLC"
msgstr "更新 + 遊戲追加內容"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1664
msgid "Base game only"
msgstr "只有遊戲"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1665
msgid "Update only"
msgstr "只有更新"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1666
msgid "All DLC"
msgstr "全部遊戲追加內容"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1682
msgid "Add to queue"
msgstr "加入佇列"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1687
msgid "Update Titlekeys"
msgstr "更新 Titlekeys"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1700
msgid "Queue Menu"
msgstr "佇列選單"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1728
msgid "Remove selected game"
msgstr "移除選擇的遊戲"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1729
msgid "Remove all"
msgstr "全部移除"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1730
msgid "Download all"
msgstr "全部下載"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1731
msgid "Click download all to download all games in queue!"
msgstr "點擊 [全部下載] 來下載全部在佇列中的遊戲"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1795
msgid "Status: Getting game status... Please wait"
msgstr "狀態: 正在取得遊戲狀態... 請稍等"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1803
msgid ""
"\n"
"Building the current state file... Please wait, this may take some time depending on how many games you have."
msgstr ""
"\n"
"正在建立目前的狀態檔案... 請稍等, 這個可能要花點時間且取決於你有多少遊戲。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1899
msgid "Error, Current_status.txt doesn't exist"
msgstr "錯誤, Current_status.txt 不存在"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1919
msgid "Status: Done!"
msgstr "狀態: 完成!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:1996
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"Downloading game image..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"正在下載遊戲圖片..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2009
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2011
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2165
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2167
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2456
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2715
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2718
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2009
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2165
msgid "Titlekey {} is not a 32-digits hexadecimal number!"
msgstr "Titlekey {} 不是一個 32-位的16進制的數字!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2011
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2167
msgid "TitleID {} is not a 16-digits hexadecimal number!"
msgstr "TitleID {} 不是一個 16-位的16進制的數字!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2034
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2042
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2062
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2077
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2092
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2099
msgid "Starting to download! It will take some time, please be patient. You can check the CMD (command prompt) at the back to see your download progress."
msgstr "正在開始下載! 它會花點時間, 請有點耐心。你可以檢查後面的 CMD (命令提示視窗) 來檢視下載進度。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2036
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2057
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2073
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2087
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2095
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2105
msgid "Download finished!"
msgstr "下載完成!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2038
msgid "No updates available for the game"
msgstr "這個遊戲沒有可用的更新"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2107
msgid "No updates available for the game, base game downloaded!"
msgstr "這個遊戲沒有可用的更新，主要遊戲已經下載!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2124
msgid ""
"\n"
"You didn't choose a location to save the file!"
msgstr ""
"\n"
"你沒有選擇要儲存檔案的位置!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2143
msgid "Persistent queue not found, skipping..."
msgstr "找不到一致的佇列，正在略過..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2149
msgid "Item not found in queue"
msgstr "在佇列找不到項目"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2198
msgid "Name for titleID not found in the list"
msgstr "在清單裡找不到 titleID 的名稱"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2224
msgid "No game selected to remove!"
msgstr "沒有選取的遊戲可以移除!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2235
msgid "Download for all your queued games will now begin! You will be informed once all the download has completed, please wait and be patient!"
msgstr "全部你的已佇列的遊戲將要開始下載! 一旦下載完成就會通知你，請有耐心一點!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2236
msgid "Downloading games..."
msgstr "正在下載遊戲..."

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2247
msgid "No updates available for titleID: {}"
msgstr "對 titleID: {} 沒有可用的更新"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2306
msgid "No updates available for titleID: {}, base game downloaded!"
msgstr "對 titleID: {} 沒有可用的更新, 主要遊戲已經下載!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2312
msgid "Download complete!"
msgstr "下載完成!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2313
msgid "Download Complete!"
msgstr "下載完成"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2349
msgid "Status: Updating titlekeys"
msgstr "狀態: 正在更新 titlekeys"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2385
msgid "Finished update!"
msgstr "已完成更新!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2412
msgid "Total of new games added: {}"
msgstr "總共有: {} 新遊戲已被加入。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2413
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2434
msgid "Status: Finished update, There were no new games to update!"
msgstr "狀態: 已完成更新，沒有新的遊戲可以更新!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2435
msgid ""
"\n"
"Status: Finished update, There were no new games to update!"
msgstr ""
"\n"
"狀態: 已完成更新，沒有新的遊戲可以更新!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2450
msgid "Status: Finished update, Database rebuilt from scratch"
msgstr "狀態：已完成更新，資料庫將從頭開始重建"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2456
msgid "The database server {} might be down or unavailable"
msgstr "資料庫伺服器 {} 可能被關閉或是不可用"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2507
msgid ""
"\n"
"{}\n"
msgstr ""
"\n"
"{}\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2514
msgid "Enable Titlekey Check"
msgstr "啟用 Titlekey 檢查"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2520
msgid "Disable Titlekey Check"
msgstr "停用 Titlekey 檢查"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2593
msgid ""
"\n"
"It took {} seconds for you to get all images!\n"
msgstr ""
"\n"
"它需要 {} 秒，來為您取得全部圖片!\n"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2594
msgid "Done getting all game images!"
msgstr "取得全部的遊戲圖片!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2631
msgid "Failed to get version"
msgstr "取得版本失敗"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2633
msgid "No TitleID or TitleID not 16 characters!"
msgstr "沒有 TitleID 或者 TitleID 沒有 16 個字元!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2677
msgid "Windows size and position saved!"
msgstr "視窗尺寸和位置已經儲存!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2682
msgid "Search for existing games"
msgstr "為了已存的遊戲搜尋"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2694
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2696
msgid "Scan"
msgstr "掃瞄"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2715
msgid "You didn't choose a directory!"
msgstr "你沒有選擇資料夾!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2718
msgid "The chosen directory doesn't exist!"
msgstr "選擇的資料夾不存在!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2778
msgid "Finished scanning your games!"
msgstr "你的遊戲已經完成掃瞄!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2779
msgid "Status: Building the current state file... Please wait, this may take some time depending on how many games you have."
msgstr "狀態: 正在建立目前的狀態檔... 請稍等, 這個可能要花點時間且取決於你有多少遊戲。"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2791
msgid "Base64 text:"
msgstr "Base64 文字:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2796
msgid "Decode"
msgstr "解碼"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2799
msgid "Decoded text:"
msgstr "已解碼文字:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2804
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2885
msgid "Game Info:"
msgstr "遊戲資訊:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2886
msgid "Game Price:"
msgstr "遊戲價格:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2887
msgid "Game Description:"
msgstr "遊戲說明:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2888
msgid "Publisher:"
msgstr "發行者:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2889
msgid "Developer"
msgstr "研發人員"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2890
msgid "Release Date:"
msgstr "釋出日期:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2891
msgid "Category:"
msgstr "分類:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2892
msgid "Number of Players:"
msgstr "遊戲人數:"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2893
msgid "Game Info not avaiable for this game at the moment!"
msgstr "這個遊戲在這時候沒有可用的遊戲資訊!"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2894
msgid "About"
msgstr "關於"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2895
msgid "Credits"
msgstr "團隊"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2896
msgid "Language"
msgstr "語系"

#:
#: C:\Users\Bob\Google Drive\CDNSP_new\CDNSP-GUI-Bob-v4\CDNSP-GUI-Bobv4\CDNSP-GUI-Bob-v4.1.py:2897
msgid "Please restart the GUI for the new language to apply!"
msgstr "請重新啟動 GUI 來對新語系套用"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "Own"
msgstr "擁有的"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Latest"
msgstr "最新的"

msgid "Update Version List"
msgstr "更新版本清單"

msgid "No Japanese Game"
msgstr "排除日文版遊戲"